全民跳閘大行動，既然你可以隨意唔提供服務，咁我仲比錢做咩

你可以繼續比錢，但人地跳閘請你唔好多事

支持